F1 2018 意大利站 討論區

Formula 1 2018 Italian Grand Prix

31 Aug 2018 - 02 Sep 2018

FP1 (FRI): 17:00 - 18.30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00

Race (SUN) 21:10

Location: Autodromo Nazionale Monza

Tyre Choice

2018 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
7 Kimi Raikkonen

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
33 Max Vesstappen

Racing Point Force India F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
31 Esteban Ocon

Williams Martini Racing (Engine Supplier: Benz)
18 Lance Stroll
35 Sergey Sirotkin

Renault Sport Formula One Team (Engine Supplier: Renault)
27 Nico Hulkenberg
55 Carlos Sainz

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
28 Brendon Hartley

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso
2 Stoffel Vandoorne

Alfa Romeo Sauber F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
9 Marcus Ericsson
16 Charles Leclerc

慣性負皮

負上

[url][/url]

固態復萌

笑到最後留名

先比負評
再講其他

今年垃利應該可以主場贏

收島風kimi今場win

垃利包Q

垃利將會勝利歸來 🇮🇹

聽日練習1，2會大雨
排位同正賽有雲 未必有雨

成事返嚟了

冇得第一正評，只好負評了

腐皮是我給成事的

Lm

只求麥記執到分

其他可以放 今場不能輸

冰佬又hea跑

bwoah… u turn left and turn right

做乜9

肯打機比你睇已經好比面，仲嫌三嫌四
冰佬表示：冰仔，今年老豆揸完一次你睇，下年你出嚟揸，老豆去飲杯酒先。

條路太窄，關Vet 咩事

拉利黑到咁

負...上

如果禮拜五六落大雨，星期日唔落，即係用高下壓力setting 玩Monza, 真係唔知邊個著數

好似話Vettel用左Kimi 既Steering wheel，搵唔到clutch個制，結果炒車

炒左個架真係比賽用車?
係Vet 定 Kimi架車?

放心，一定唔係今年落場果架車，最多係上年架車加隻halo

希望kimi可以冇穿冇爛行完第一圈

pole

毫無進步

夠拎高薪

Daniil Kvyat is in the frame for a shock return to Formula 1 with the Toro Rosso team that dropped him before the end of the 2017 season.

笑死 叫maldonado好過啦

中意就叫佢嚟，唔中意就叫佢走

唉
咁我寧願試van當

雲當經理人話出年雲當100%有車揸
奧干應該無車揸
威廉士有多個F2俄仔 好似會有錢帶去比威記

好似係星期五大雨
星期六日 出大陽

有成事有負皮

我Van

威記車壇毒瘤, 剩係識比位D垃圾

負皮 上一頁

雷諾spec c

由頭到尾都養生

一二練落狗屎 可以唔洗睇😂

不解釋

Gasly水呔專家

人生高潮

駁唔到
一堆垃圾

十幾年前喺麥記俾架車撚
依家喺拉利俾車隊撚
Kimi心諗：咪一鳩樣

FP2一開始手機哥就大炒

搞咩

DRS無自動關到?

ERI

手機哥病發

vet玩甩尾

鹹狗星期日又要睇垃利架車🏎

Vet

🏎好快

No.1

澳牛keep住黑仔

唔好屈住 2架sauber drs都唔識閂

由佢一唔續約 佢都應該會黑到季尾

手機哥部車似有問題
一落brake部車就西

冇睇到 錯怪佢

又9up

上場叻叻俾人炒鑊勁, 而家排位就到ericsson又炒
sauber使唔使去拜下神

當年紅牛首勝就係monza?

咁多年第一次唔係屈住對面打就打撚晒飛機

細牛先係
大牛係支那站

拉利快撚到

鹹狗：佢地出古惑

打俾 FIA 叫佢查下

神時間追近咗?

拉利主場包Q!

60%雨 神係咪養鬼仔架，邊有好彩成咁

神說要有雨

lm睇剩係q3落雨

80%雨

我就唔信拉利會黑到咁啊

Vet 真係拎到好盡

Vet好慢

架拉利快到癲

大牛同哈屎番埋嚟之後，老麥又歸位

Ok Vet整多個快圈

應該有機會破到v10 果時既圈速😂

alonso

拉利真係好快

康打

Ric要罰格？

算把啦HAM, 今站慳引擎啦，仲跑嚟托咩，根本追唔到

真 Test Driver

睇嚟今日BENZ 又要報銷一張枱

大頭： 問過我未？

有幾分鐘以爲van去到q2

又係一個得一個唔得

VAN 又第一

叻叻😂 叮走左
沙巴今場唔知搞咩

威記

$troll

自己西左出去

加斯利真係有d料到

上年雨戰quali係咪都係Monza

威記咁勁

沙巴好似冇得用DRS

條track 太簡單 一味地板油
所以威記兩條友入到q2

咸爺堅喎 即刻整個19秒7 一巴星落拉利到

Party mode

+0.013

咁就秒左

bot

757d

又落雨

鹹狗call 既雨到未？

Mag真係搞笑架喎

加斯利揸康打入Q3

Gasly Q3

塞賣波！味

Mag

STROLL Q3

VTEC just kicked in

ALO D 位食得靚到

hartley捱唔捱到今年

redbull都唔夠人

咸爺幾勁

神掉咗啲沙包了

神

VET 下圈先搏命

Come on VET

神咁快嘅

1:19.390

Bo77差咁遠

VET S1 7..

終於破到monza個紀錄

2架垃都wide左 神應該頂唔到

二奶算9數啦

vet 又收收埋埋

有冇得睇垃利包q

要睇廢老有無訓

神會唔會做狗嘢，拖慢vet

仲要驚vet 拎唔到頭位

REDBULL 差1秒
可以去鬥F1.5

帽事既

kimi

廢老🤘🏻🤘🏻🤘🏻

拉利

Vettel

Kimi呀

Kimi

冰人

廢老

Kimi 1:19:1

COME ON KIMI

屌喇星 拉利收埋到最後一run
粒電爆勁多喎

KIMI

kimi 續約啦垃利，想點啊

We speak after

咩話廢老P1

vettel做乜

廢老pole咁撚誇張既

快到 Kimi

KIMI!!!!!

永續廢老

yes

iceman

包Q

KIMI!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

:YES
2 P2

:We speak later

kimi聽日起步唔好瞓

個埸暴動

TO Ready

🇫🇮🇫🇮🇫🇮🇫🇮🇫🇮🇫🇮🇫🇮🇫🇮🇫🇮

拎返副超

不得了

Fastest lap in F1 history

好想喺現場一齊嗌kimi

KIMI話屌你我副超呢

kimi 不嬲好穩定

真係得佢先會有呢D人氣，好顛Kimi

咁開心做乜
聽日咪又有interesting tactics

各位手足聽日叫少一日廢老改叫冰佬OK?

oj

白頭佬

kimi
vettel : we speak after
嬲豬？

Kimi!

咸狗比人噓到七彩

俾大家開心一晚啦

Vet應該係嬲Q3兩轉都要係佢toll kimi啦

意粉fans好現實

Who call me

K I M I

kimi 快到痴線

King of racing

vettel兩次個turn 都wide 左
抵啦排第二

最緊要係神前面

冠軍寶去完船p番黎鞭佢老死c

metoo

冠軍堡

戰術唔同姐

支持Kimi一嘢閘落Vet到，報上年星加坡嘅仇

邊有可能 要追wdc

聽日Vettel 內線，late brake
Kimi應該讓，頂住第二
正常黎講 會係咁樣做
WDC 同 WCC都拎最多分

其實係神勁定係77廢

除非聽日起步vet俾公公隊尾
如果唔係都幾難俾kimi贏

係kimi 太勁！

希望起步前傾好，唔好有誤會

結果就係vet late brake, kimi唔讓, 咸狗冷手執個熱煎堆
白頭佬俾人屌柒戰術

你係咪鬼

77廢係唔需要懷疑
3大車隊入面最弱係佢

垃利啲柒戰術唔係流架

Kimi唔會唔讓，咸爺應該要擔心比人隊尾😂

廢老要保住畢退休金

返威記
讓個位畀ocon啦

睇佢grid penalty時過midfield都過成30圈就知
神一拳一個

想請教下，其實邊個帶頭有咩分別？

後車食氣流有著數是常識吧？

單純係一個非達冠軍水準嘅車手上咗架冠軍車

唔廢點做wingman先得架

qualify 果陣睇落部部車都隔好離
我以為唔關事
Thx

佢係特別廢
亦都凸顯平治偈勁
廢人揸神器長期變2-4名

直路應該有啲用
但廢老S2 S3過果幾隻灣
係有料到 堅勁。
佢個pole都係實至名歸
Vettel 唔幫，拉利應該無得包Q

勝在聽話
識講 okay James

太埋就變食亂流，仲慢
隔遠少少食到前車做出黎個低壓區就得

學到野

記得果時大家屌曬鬼，依家變左「戰術一部分」～世界變啦

功利主義下佢又錯唔哂...

點睇聽日77攬炒兩部拉利 保送咸爺

77會追到前面果排紅色車？

癲起上嚟油都唔收 好似hulkenberg咁隊尾

咁大個刹車區俾bot玩唔係唔玩呀嘛 要做好本份

太監唔驚出唔返去？

77: It was a hydraulic failure, I couldn't have done anything about it

真係咁炒嘅話佢要罰停幾多場

77直隊既話 咸爺都唔會無事

最多咪扣分完事 有排都唔會扣夠12分啦

希望唔會比我講中

分分鐘個pit都比人燒埋

alonso唔撈mode真係串過馬撚 夠晒霸氣

lm睇咸爺聽日又喚雨

睇翻playback車cam
KIMI臨沖線收曬油
都可以pole
真心勁

麥勞臣 話Alonso 食完氣流,以為可以過到Mag
然後ALO閘埋黎, 想MAG讓
Mag話,佢以為自己係god, 係人都要讓比佢
我唔會為左佢放棄自己個lap
然後完左排位,ALO走去搵MAG, 去笑鳩MAG
MAG話, 我等唔切ALO退休

讓條路俾77同癲佬max去隊垃利好過啦

無,點會收油
廢老灣咁多隻灣都係最好,
由其雙連右灣
第2隻右灣,特登扭一扭左 先再轉右
KEEP住速度, 亦唔會上搏減速
最後隻灣 又Keep到 無跌速
佢呢個lap係真心勁

成班衝晒出黎望 點解點解點解咁快

Suck my ball
係mag Warmup lap 係parabolica過alonso 辣慶左條火

佢兩個都鬥左好多次

點睇都知平治聽日正賽輸鳩緊 除非落雨先叫有得鬥下
拉利部車快到痴線

收油係錯覺黎
因為playback車cam見到個條係start line, 條finish line一早過咗

alo回巢老麥拍button個時就係踢走左mag嘛

風水輪流轉

你計漏左拉利戰術，HAM 正賽目標係第二，以止蝕為最大目標

果下ALO 係技術性擊倒，LATE BRAKE +around the outside 咁過，過完仲要食曬d 線位，出灣果下個車尾掃埋Mag 到就好似一巴車埋個死飛仔到咁。

望嚟托咩，以前REDBULL 年代就話睇下表面d Areo parts 可能會得到d inspirations 試下啪落自己架車到睇下夾唔夾（等於rbr 抄左拉利個倒後鏡）
但今時今日拉利嘅優勢係power 上面，我覺得係MGU-H 嘅用法，用電嘅Programme 同埋油嘅配合上優勢，而呢d 睇唔到嘅嘢就係BENZ 日嘈夜嘈話拉利犯規嘅嘢，之前場場都叫FIA 查就同一個學生唔識做功課係到鳩撞答案咁。

Benz個問題唔在於副偈唔夠力，就算到宜家我都係覺得兩隊車副偈只係做到平分秋色，優勢係喺其他地方到。Stroll淨係靠副偈都可以入到q3就證明咗Benz偈係仲鬥得過，輸嘅係其他地方。

比較明顯嘅係個底盤優勢，呢幾場Han控車控到好似同架車搏鬥咁，反而拉利嗰邊揸得好輕鬆，似係個底盤仲有貨賣多過副偈好過Benz

幾好笑
即刻買番件冰人衫先

求拉利今晚唔好攪到件事太核突，要攪係個pit 到攪

但近呢一季平治戰術差過拉利
好多時自己跌左個冠軍

今季淨係條呔都跌咗唔少分啦

俾冰人贏返次啦

其實拉利個底盤係幾勁。
平治部車，係結構性問題
因為一開始完成度好高，
所以導致而家要再有提升空間就好難
近幾年 平治處於主導優勢
而且有堡哥同咸爺。
但呢兩年有啲被動，同埋得返咸爺
就有啲力不從心。
另外平治偈今場贏既地方係極速，
輕油，可以上337-34x
大部分都係平治偈黎，但正賽滿油，
就講加速力,亦無咩機會上到極速
不過有DRS 可能會有幫助既

老臣子喎

今站77同韋少互不相讓搞到咸爺就好笑

77想唔撈咩

MAX 忍左幾多站，係時候要爆啦

哩個真比老豆屌完死晒狗
係時候爆

佢想爆都係得開頭有機會
好快就車尾燈都見唔到

F1.5

冰佬真係屈
揸得算少火星車
咁都上到第二

佢有心揸車時
真係勁

要Ham爆偈或者DNF先有少少機

以前齋副偈嘅output已經夠贏

好驚戰術大師

同T1攬炒

極速嚟講都係Benz偈霸晒頭，除咗Alonso無啦啦亂入

所以上場一開波比拉利劃火柴都係因為重油發揮唔到？

希望神dnf kimi第1 vet第2

垃圾paid driver都咁多野講

係我就場場搞鳩K Mag

DLLM 法拉利！

Kimi邊算揸得少火星車
麥記果陣架車不知幾快

完唔到賽渣嘛

至少係Red Bull 同 Benz 嗰種無人追上先叫火星車下話

老麥快，但未至於追唔到
頂多都叫做一線車

個陣變數多
淨係爭個入油呢環都多戰術睇
而家一味跑到尾

而家傳Marchionne死之前已經同叻叻簽左約...但新管理層想留Kimi

續約Mode: 200%

希望Kimi 生生性性。落手恨啲

kimi 100%咋，平時睇心情，最多比70%你，另外果30%力留比冰嫂嘆。如果有得爭WDC 全季開足200%嘅話，在座各位都係垃圾

大頭呢幾年d radio好撚好笑

睇死拉利下一站先公佈
廢事俾人話打完齋唔要和尚

我係VET 就今站幫KIMI 死頂HAM 啦，等KIMI盡快續約，之後先追分，依家差17分遮，唔計今場都係3場第一就反cup 嘅分數，未計kimi 可以拎幾站第2 ham 拎第2

Vet應該唔會幫kimi
佢尋日幫kimi做slipstream之後都唔gur
睇kimi今日會唔會聽話定係想做反喇

冇得撈喇, 仲唔爆等幾時?

叻叻咁快上垃利做咩

係囉 唔通記錯？

唔係放大假前續咗咩

續左既話法記通常係SPA/Monza free practice已經會官宣，但而家仲未有
等埋正賽之後就知，如果都係無既話都幾大機會未續

今晚d stream咩事 全部都load唔到既

訪問話今站到佢做 佢冇唔gur喎
佢係覺得自己揸得差

19 垃利升叻叻，下季罷睇

有，t1直衝

做緊排位嗰時你話鬥車就梗係你贏撚曬啦

咁都有得j

我覺得alo純粹想焦土
反正佢點跑都係咁上下位置
反而就累到kmag入唔到Q3

Monza個天好多雲，睇黎似乎會落雨

Ham仲滑板車緊

5% rain

睇現場 , 話有少少雨

夠型棍

阿古路都黎睇f1

KAKA都響現場睇F1

神: 雨已經準備好

冰人go go go

大頭

平治個胡so佬黎睇
好多時都係平治贏😭

咁講咁以後排位賽黎做咩？明知自己慢就係flying lap阻住人仲可以大條道理笑人？

Kimi贏左呢站既話出年冇可能唔續約
上啊

其實關咩事?
KIMI一路都好穩定
又幫到VET手
係拉利想唔想比新人上既問題多D?

尋日嗰野kmag自己攞黎衰
Last corner 200m之前先超車
擺明玩嘢 撩人者賤
Karma

除非vet炒
如果唔係拉利一定會swap位

公公識做啦

啲人話叻叻一早同馬總簽好左合約下年上拉利
琴日todt去拉利P房係為左宣布叻叻出年上拉利
因為叻叻個經理人係todt個仔
不過點知kimi pole😂

仲要fastest f1 Lap

話左冇TO

vet

真係咸狗搞局

神自己出手

VET

老MK 又閘人

我賽前以為會係公公出手

神哩吓要罰啦

Interesting tactics by HAM

靚啊 Ham

呢下好難話ham有錯

主場唔輸得.. 拉利加油

Interesting tactics

但好似幾多位

HAM正仆街

Vettel 爛左side pod 應該上得pod算係咁

FIA nng罰到佢DQ就係MIa

痴線 吹主場雞出SC 比VET 整車

仆街

神如果贏左出唔出得翻去？

Vettel幫KIMI防守

Diu ham
唔係唔洗罰？

FIA 唔罰到佢DQ就係MIa

笑死

Kimi睇你啦

女人

廢圖永遠都係咁
點再拎世界冠軍

HAM 狗

今次唔會再有to
得7pit可以阻到佢

罰咩呢大哥

廢老攞正牌p1

vet第一個彎係過唔到定讓？

呢下咁都要罰咸狗？

睇都未睇replay 就話vet😂

屌

罰咩?

應該無得罰
似vettel understeer應該唔判

條線已經比HAM 拎左，VET 推頭，無得攪架喎

VET搏咸仔會收 成大個位都扭 反而逼咸仔入草地 點知自己收皮

咸狗仲要有留足夠線路比Vet
fia:no further action

上埋頭位

呢下正常ot肯定無得罰 大把位

MAX 條HAM 後邊，等開戲

茶記準備

Now or never.. go kimi!!!!!

Kimi再過

上返

寶刀未老

vettel 洗唔洗咁執著去守呢個灣? 明明架車快啲

冇lu 熄機

女人會唔會係最高時薪車手

Kimi大戰咸

勁

kimi好波

架車唔快呀😂

kimi 好波

wa diu

Kimi足之有公平機會爭勝

08 年Spa part2

冰佬今場生性呀

法記主場

終於唔洗聽住RADIO去鬥車

神助攻
Kimi 有機

kimi今場似乎瞓得好夠

Sector1 拉利唔夠benz快

Vet都失左個位就自己睇住喇
點做冠軍

加油啊kimi

有車鬥下先好睇

有水飲叉夠電

Toto 又柒

拉唔開就GG

Kimi手車變左第二個人

拉利車快真係無計

好好睇

拉咗一秒

睇到起撚曬雞皮
kimi

kimi為份約可以去到幾盡

唔好衝動tim 啊，衰衰地都應該追到第4

Kimi有火喎

拉利撚住你黎打

好老實
大頭同咸喺鬥車上係喺vet之上

19max係時候要做野

唔使睇人面色咪開認真MODE

Mag又車爛人地D嘢

Vet前面係ric

平時要就住Vet 揸，依家唔洗，出真功夫

Vet要過mid field要先過四萬
有啲難

不如播返頭車... 點解要睇咁耐Vettel

no further action
Benz FIA

前面有四萬係度 有D難度

幫佢破風

MAG好撚垃圾

今次係mag爛

死囉 Vettel 上唔到😂

塊地係咪好唔平
見佢地車底係咁出火花

Vet次次呢d位就自己炒左
比人過咪比人過
大把機會過番啦

平時咪又係睇ham過車

咁就過l咗

仲有焦土嘅ALO

vet快啲上返嚟減少損失呀

Sor, 睇錯咗

kimi又紫圈

要準備2019了

等第一個pit

今次無星加坡team kill 已經好啦

盲反

Kimi拉唔開

Williams P8 P9

好耐冇試過頭2咁好睇

Vet係唔係有Body work撞走左?

Yes sidepot

係 側箱

VET 心諗，你班仆街比條路嚟行下好喎

廢老今場無team order 睇佢點表演

威記部車都勁過麥記

後面仲好睇成堆塞住左有大頭 gas 叻 ric vet

今場好想冰人贏

呢下都罰就真係Ferrari International Assistance啦

廢老開始慢啦😂

唔好心急啊vet

kimi繼續頂住隻咸狗

kimi拉開啲好冇

威記fans表示感動

大細牛 雷諾 麥記 拉利

叻叻：大哥行先

ham又近咗

四萬點解而家咁難過車

點睇都係正常比賽
Ham比晒位Vet走
又冇夾佢
唔識睇就返屋企訓喇
見到D Vet / Ham死忠真係好煩

一陣大頭vs VET

Kimi 燒佢頭胎

過左直路被反過

大頭又收工

Alo 又 DNF?

KIMI係咪又有TO唔比拉願啊

老麥又死

?????

renault pu咁就跪低

Vet上了

自己收皮
engine problem

車快，未必

大頭真係好慘……

出奇地韋少咁寧靜既 除左開波果下上左第三

Leclerc 守到Ric

kimi拉唔開
無理由

四架車人形蜈蚣咁過彎

點都爬得返上去既...小心啲既話

Alonso

Gasly 守得幾狠

幫未來老闆做野

加斯利守到大牛😂

kimi 太耐未帶過頭唔慣?

公公太垃圾, 無威脅 q

我係大頭都走去收工算
垃圾麥記連威記都追唔到
如果大頭入force india可能都執到一兩個冠軍

大頭又到此一遊

追唔到神 公公又追唔到佢
佢嘅存在感係0啊

TEAM ORDER

仲以為有得睇ALO vs VET

同上場一鳩樣

細牛打大牛

kimi 開始放紙遙，S1 S3放一秒，S2比ham 份一秒內食亂流

好慘

做最近觀眾

就算唔retire 都無嘢
今日大頭部車好慢

自己遊車河

sector 1快咁多

公公又追唔到佢 小保子未做冠軍已經學人養生？

所以話除咗起步
佢想癲都冇機會

極速 + DRS

Bo77 都追唔到

我估廢老拖慢頂神比vet追上黎
不過如果係真垃利好on9

Wingman

Vet理論上可以唔再PIT?

淨係今日?

DRS加前車低壓 Monza直路場真係可以追好多

公公真係好弱 揸Benz都追唔到max

唔夠前面兩架火星車快, 如果vet追到上去應該有啲野做既

Vet上唔上得翻頭四

頭先都無換type

唔知點做到

黃軚捱唔到啦

GAS vs RIC完全係Honda vs Renault

唔得 黃胎係monza頂唔到全場

OK嘅

唔係紅換黃咩

話哂主埸， 轉頭call 架sc 比vet 換ok?

專業啲, 臨時演員都係演員
揸咁快搏唔撈呀

換左黃

係kimi拉唔開
S1之前 平治已經可以食尾流 拉返近
最尾kimi連續兩個圈 S1 S2 拉開到1秒
S3 - S1 咸爺用唔到DRS
咁就可以拉開

除咗聽話之外 冇咩優點

無J 本身快唔到

今站好似得喎
不過太搏😂

未來隊友叻叻識做

有，夠慢 拉龍一流

叫手機佬/ 失賣波啦

Vet架車 balance 有事

Vettel 話車有受損

俾著以前benz 快車排頭
過10圈都拉開幾秒啦
有古怪
依家仲1秒到

真大佬黎現場監場

VET個時間match唔match 到頭車？

Vet點解咁後？

好老實今場vet上到第5算偷笑

好驚垃利陣間pit會正常發揮

第5應該穩

同ham有碰撞，一嘢跌到最尾，頭先過ric都搞咗一輪

第五最低要求

去到第5應該俾77頂住

我驚壞車

大牛啲車咁慢既

Thx

班意粉佬應該煩緊白頭佬

跟著又好似hungry禁

差1秒

公公等緊vet咋

咁追法 副偈同胎都頂唔順

威記架車幾快下

vet要捱到完呀

意粉:依家kimi係主場帶緊頭 你炒鳩kimi我就炒鳩咗你

塞賣波已經比人lap

公公咁都過唔到
好撚廢

Kimi頂實呀

條胎唔似得

其實威記只係輸係車身度
人地話哂裝住平治偈

一定要再換啦

挨到完 都無用 舊胎vs對新胎

咪係 我以為max 會隊埋出去

max咁樣lockup

指架車捱到完
唔好dnf

法記pit先

77真係好撚廢

有冇link

benz又fake

Benz又fake

benz 扮pit

賓屎呃咗垃利入定點

Benz 又嚟

唔pit唔得
會比人under cut

次次都fake

又扮pit

Benz又fake9人

威記嗰兩個車手

戰術大師

fake哂

其實佢retire都無分別

Ham s2紫

幾時先捉賓屎fake 人

Kimi又紫

benz扮pit真係有啲狗

其實max咁樣算cut線 好彩未過max所以唔駛俾翻個位77

幾時會罰彈出彈入

幾時會罰 9 benz

禁撚多次都唔捉 點會

覺得呢啲真心難捉

Kimi兩個紫
咸爺Cut唔到

一次唔夠 兩次

Benz 出Pitt crew 去擋kimi

正仆街

FIA應該要做野 工程師出左黎就應該要PIT

Stay out
Stay 你老母

今次好明顯啦

cut pit lane都無事啦, 呢啲點會捉

靚pit

垃圾benz 又fake人

“Reprimand”

Benz 呢D賤種隊真係

戰術大屍

輸左又有得賴PIT

啱呀

ben屎真係好撚仆街

其實好難捉，車隊話：我叫佢入，但揸軚盤果個係佢，佢唔入我可以點

彈出彈入班crew都幾攰

咸爺cut唔到😂

又話禁左fake ge.....

仲要開始落雨，係咪天亡拉利

公公一定拉龍

落雨，拉利係咪中咗伏

照罰囉, 車手唔聽話都係車隊責任黎

Kimi紫圈

落雨

落埋雨真係天滅kimi

似搵公公頂

依家落雨嘅話
咸狗真係神嚟

落雨咸爺可以換水胎
垃利真正收皮

差9秒
咸條胎唔夠9秒
而家已經overcut唔到

RIC

澳牛....

Spec C

澳牛爆偈

如果出SC 就益咸爺

太陽神

屌，四萬又dnf

澳牛又黎

Ric 到完季有冇機會跑完

拿 黃旗好喇

屌 又迫害四萬

牛牛一年可以有幾多場DNF

可以咁fake人㗎咩

仲多DNF過阿朗素

可能餘下賽事都...

四萬預左啦😂

大牛玩鳩四萬到幾時？

四萬好慘阿

擺明揾佢試spec C

vet咁就返到上黎, 火星車真係好恐怖

玩到完季

RIC下年仲要渣RENAULT
如果下年HONDA好過RENAULT就領野

y又燒

所以澳牛真係逼住轉Renault
寧願搏一搏

4萬

平治等大雨
一次過換

今年有4部已經好好睇

咸狗依家搏落大雨

Benz 仲唔換胎，真係等雨？

就咁睇似賭輸左

好撚憎HAM佢究竟可唔可以DNF一次半次

3部 小保子同大牛鬥F 1.5

RIC 打後每次race 就係拎數據

邊個有得睇佢地CHOOSE左咩TYRES?

希望澳牛唔好雙位數dnf

似係等落雨

Renault 引掣 玩死大牛

Ok啦 要睇下年既情況先知

公公拉龍了

ric 下年仲話要去雷諾

咸爺蝕緊1秒1圈比kimi

蕉車自己都無咁多燒啦 應該係rb design問題

4部,人廢唔關部車事

唔好落雨唔該

平治又係度等落雨 慳到咁

ham仲唔入

Toto 應該叫佢撞鳩Kimi

今場benz贏 班意大利佬人地興過火屎

叫公公頂住kimi

但牛牛長遠一定係放痴線佬做一號車手
benz 垃利又無位
真係所返Renault揀

拿拿聲爆軚啦

出order頂kimi了

77要開工

除左跳求雨舞仲識咩

唉，頂還頂你咪撞尻kimi

Max換黃

max 換黃 , 賭唔落雨？

調轉情況，拉利都咁玩

應該會boo到9彩

ham喺出面再碌
會唔會俾vet追到

Renault is the new Honda RIC

四萬都係想搵個地方做一哥姐
拉利平治佢都唔會係

咸狗快D爆胎啦

77開工了

Ham入pit, Kimi紫圈

KIMI守到尾OK?

公公夠鐘開工

Ham 賭輸左

77最多頂兩個圈
咁多直路

keep kimi behind you

平治OVERCUT大機會過等落雨

我又睇下77條軚頂得幾耐

公公𠝹胎咪得

77會唔會出interesting tactics

Ham9賭輸都有第2 對WDC唔太影響

上邊咁多人話公公無用
而家公公先發揮佢最大作用

一陣叫公公撞 9 kimi 就仆街

Vet有機第3/4
公公咁比人撚

好喇 宜家新黃對半新黃

仲有77頂住

點玩

其實KIMI HAM 都冇咩所謂 VET自己先揼心

公公London bus以死相搏
Kimi要無損過佢有啲難

VET換SS

忠心護主！

小保子, 護駕!

公公過彎故意dup慢

神好快

冇j嘅死開啦
記唔記得自己講過咩

VET 睇黎aim bo77 個位

公公

屌，3.6拉到2.2

kimi比公公頂住

戰術大屍！

新黃真係好快

公公做到野啦

interesting tactics

護到ham追kimi5秒幾變2秒

過到就過佢都明頂你架啦

有名你叫公公

小保子再一次證明到自己身價！！

37廢老對2個
好刺激阿

冇左秒半。。。

留名睇公公爆呔

公公dnf就好笑

Kimi縮

wfc

公公最勁係用爛胎
可以hold到對面過唔到又晒佢時間
好撚勁

小保子

公公條軚有冇咁㩒淆啊

做完嘢冇人理佢了

今場咸應該贏

Bottas死開啦

Kimi has blistering in left rear

Parking the Mercedes

係

留力到開工

gg la kimi

Kimi預左比人換啦唉

一定又係拉利TO 唔比KIMI 過啦

唉 有啲擔心

以後講to就拎返呢場出嚟

Kimi竟然過唔到。。。

條胎都頂唔到

All time Number 2 driver

you did a really good job 一世 wingman

最值錢老2

To 係垃利專利 我賓屎主張公平競爭

拉利皮已收

最強第二車手

F1 Pippen

77之前講咩話？

有DRS都過唔到公公

公公你真係食撚屎啦

拎住新啲黃都過唔到77...

bot頂到咁耐

一定係TO BIG HOI

養緊胎

屌你公公快撚D自炒

Kimi開始慢

等極77都唔入pit

禁樣跟仲衰

kimi kimi kimi kimi...

拉龍等埋vet 呀笨

保狗條紅胎係咪行全場？

今場車Fox剩係賣過一次廣告
好緊張

77條撚樣咁忠心, 分分鐘攬埋去同kimi攬炒

用到盡

Bottas好肉酸

廢老似會爆胎

kimi加油

Bottas

KIMI back to P1

小保子pit會唔會好啲
kimi就無得用drs

Kimi變返廢老

kimi條左尾頂住唔該

睇下廢老拉唔拉得開

食垃圾氣流啦咸狗

Kimi無drs應該玩完

小保子真係唔怕會爆軚架

頂住呀

仆街咸恩撚
把口臭到

拉利真係....
Vet自己又心急 . 一開始就搞Kimi
搞到自己失左位比Ham , 又唔忍一忍 , 撞左
一二位都搞到禁.....哎
Vet心態真係做唔到Cham

怕咩, 佢既責任唔係要嬴..

保胎師

全城集氣公公dnf

Ham其實都食緊拉利氣流

不如咸狗dnf

呢句真

Vet都隱左形

放心咸狗胎損耗都快

benz dnf 啦 屌

唔會啦, 完成任務條友而家碌到完場啦

Why not both

無人care佢 神dnf就神作

把口臭得過呢個post屌/咒公公嘅人

咸狗究竟幾時仆街DNF

drs都拉唔近

拉利起圍真係快

拉利亂流

On9
拉利TO你地就屌
平治出TO就唔屌得😂😂

拉利架車真係好撚癲 近都唔近

拉利贏唔到VET要負最大責任

Kimi頂住阿

Fox 尷粗賣廣告

上場先追近少少，今場又嘔返d分出黎

對唔住，賓屎真係惡哂

屌你啊，廣告

你都on9
一個收錢要做中立評術員
一班係網上花生友

識睇一定睇sky

有冇人出返個鄭子誠版

sector2+3啲彎 咸爺都要食亂氣流

呢個真

sky

坦白講 bot都係做返份內事
拉利有相同情況都會咁做
不過通常執行力麻麻

瘋狂踩Vet

vet 成日心急

成場大把時間追喇屌

頂撚住呀

冰佬後轆爛曬

係 只不過揾kimi做就比人屌到仆街
而家屌返佢都好正常呀麻

威記兩部又無分喇睇黎

係囉
仲要KIMI第一頂到
點解要一開波同Ham撞

驚kimi爆胎
頂住呀

條胎起緊泡 加油阿

2個條胎都唔多掂

屌 岩岩仲p9 p10

kimi頂到戒丁一星期

垃利叫Kimi做係kimi迷屌

Kimi頂住啊

Kimi條胎要挨多10個圈有啲危

唔睇sky不如唔好睇

Kimi開始頂唔到

ching sick ball

ver靚守

成日都唔明vet 對住kimi 心急嚟做咩

molamola

送左個charm 俾HAM

加一

kimi養胎有一手

本身睇channel4
今日冇播。。。

咁kimi依家屌有咩問題

公公幾時炒落Max度

宜家剩幾多lap?
要做野無得睇

+1

11

Kimi頂到 我即刻買機票飛去鈴鹿

咸狗DNF啦屌那星!

加碼多一星期

仲有十圈，左尾頂住呀

入果個灣 唔急就會比咸爺過

一開始搞9 kimi失左位
Vet太心急

公公抵啦

公公垃撚圾

有慢車

公公玩障礙賽

Bo77

又閘兩野

垃圾公公

19max

屌 我下年撐max

抵啦，做公公

屌 播返kimi啦
冇人想睇19對閹人啊

怪公公柒好過啦

咩事？ 無得睇呀屌

仲有十個圈點頂

頂住呀屌

Kimi 4條軚都收哂皮咁濟 贏到真係經典

kimi養胎姐

真係好緊張

痴線佬真係好痴線
完全街車mode頂住小保子

kimi 應該無問題

公公下個order: keep vettel behind you